一人一個推反港共政府嘅可取之處/限制

希望大家認清自己香港人嘅能力 認清一個點樣嘅抗爭先係最有效 Post主認為最貼地方法係現有社會入邊另建一個社會 係外社會拎所需 發展內社會 養精蓄銳直至能夠獨立運作

-人口：反政府人士以6。16上街人士估算最少200萬人

-人才：反政府人士平均教育水平較高 香港人工作競爭能
力頂尖 各行業人才可各自開花 唔一定要再比現有
財團欺壓 大學生10k起薪？wtf
-民生：沒有自給自足能力
水：海水淡化廠(完全獨立先考慮）
食物：大陸以外外輸？(完全獨立先考慮）
-經濟及稅制：對現任政府罷稅(must)改為成立like公司咁
嘅公共開支 維持大部分工作 但請辭現任政
府相關工作 亦同時開發內社會嘅工作崗位
e.g.對外貿易&生意
連登仔可以幾日籌到600百登報 絕對唔
少惹
-外交：重點維繫 武力上係絕對唔夠打 世界關注係呢個內
社會生存嘅關鍵 就好似點解西藏 台灣無比人收皮
咁解 對外通訊網絡係重點基建 唔可以係隨時比人
切斷
-法律及政制：遵守國際法 但對中共有利之法律一律不合
作
-醫療體制：維持現狀 + 私營/義務支援義士
-國防：有薪民警 吸納黃絲警力？

推